眾籌買《蘋果》送比廢老

見到有巴打做社會實驗幫雙親like哂黃絲page
獲得空前嘅成功

可唔可以眾籌買《蘋果》然後派比啲廢老
有免費報紙點會唔攞
仲要厚過啲免費報咁多
（唔知依家仲有冇風月版）
睇多幾個禮拜可能可以救番佢地
再喺公園再其他廢老開心share
比多啲機會佢地接觸番真正嘅世界

《蘋果》又攢到錢
又救到班無知嘅廢老

推

幾好巴打 加油

幫垃圾攞黎賣嘅

一人買一份返屋企 唔好晒咗佢